Rock哥都係藍絲youtuber！？佢721係元朗俾人打喎

佢嗰段係反諷，睇咗title就屈人藍
事實證明呢啲懶人包就作出判斷嘅人真係要檢討下
應間明明係同路人就俾你report死

獨立思考

undergrounddv

事實係好多人冇

達狗行得太前

睇到眼突 司徒師傅都藍 爭議你老味咩

ON99邊個整架個表

睇錯... 自膠一打

先唔係理佢藍唔藍
淨係睇佢收左個抽獎廣告網水人去玩條片已經唔值得支持
仲要之前係專拍踢爆d呃人野
而家就走去收錢拍呃人野

牙蓋憎邊個就可以去Google doc加佢入藍絲

有冇睇到條片最尾架

721被打又點，佢宜家係藍屍

689 89年夠支持學生啦

呢D二分法真係得啖笑

笑撚咗，用你個邏輯
先唔理林鄭係咪仆街
淨係睇佢派生果俾醫護就知佢幾愛市民
——
咁你就唔好用黃藍Youtuber 做Topic喇

藍定黃都唔緊要啦
黃又唔夠黃
抗爭又無熱度
Post又無人推
分黎托咩

做黃門檻真係好高，有時高到都唔知係咪對家做鳩我哋

其實佢721比人打完消失左2個月之後
就覺得好鬼

達狗係藍喎

佢比人打完好似傻撚左
拍D片又低質哂,又失左蹤咁

rock哥係721前線又接仔咁都藍
大家睇到咩懶人包都要fact check先
永遠要有獨立思考
唔好懶

我地和理非開住youtube 支持已經盡做咗

佢之前做家長接仔女 唔知有冇記錯

我咪話唔理佢藍唔藍
咁都叫用黃藍YouTuber做topic
Rock gor打手質素

Ching 2020年仲講佔中？

最衰都係佔中

條片又唔係我整

個point 係呢啲懶人包個Topic 係黃藍Youtuber
點樣唔用黃藍Youtuber 做Topic?

而家政見分youtuber 唔理佢藍唔藍咪離題

哇 希望你了解多少少再講

Rock哥都藍
整呢張嘢出嚟嘅一係腦殘 一係就藍屍

九唔搭八

極端例子

呃錢還呃錢

Rock 哥係黃既

石頭最on9就係拍咗呢條片比位d藍屍cut頭cut尾

時間證明咗rock哥就係一條戇鳩仔 天使條片入面講既野難聽到仆街 勁反感
實有人話你睇到最尾啦 但我屌你老母咩 呢啲片出嚟托柒 成個idea低質到仆街 污名化成場運動
依家仲要呃人玩agent 網

痴撚線
整呢個懶人包既麻煩check真啲
害撚死同路人

黃絲要係聖人

rock哥係臥底扮藍之前有條片講佢入左一日經歷

你話佢on9一回事
點都冇理由變咗藍絲KOL

張野係收Google form 整嘅，所以係有個傻閪定義係藍

教人課金單野點計

估唔到達哥同rock哥都係藍
又要開始追擊 好忙

你老母係藍喎

Youtuber 如何成為同路人

1. 有冇遊過行？
2. 有冇捐過錢/物資？
3. 有冇講過光復香港時代革命/五大訴求缺一不可
4. 有冇拍片/ig po講過反送中/警暴？
5. 有冇收過支共廠商錢賣廣告？

歡迎再加

人會變
721之後d片唔知有心定無意
條條都抹黑黃絲

從來唔贊成睇或整啲懶人包出嚟俾人睇 因為太易利用佢嚟誤導人

Emi wong藍定黃？

屌你老母 你睇撚完佢啲片先出聲啦
衝出黎7

成張野根本奇鳩怪，明明狙擊藍絲KOL, 無啦啦加埋d男人eeetv, 達哥 呢啲唔關事既野，成個重心根本錯哂

可能驚

離地港豬姐

邊個on9整張list

rock哥條天使片
明顯曲線
都話係藍…

大把藍屍都識上, 兒登啦
玩分化唔出奇

rock哥段天使做多左

由佢開始叫人去scam網就唔係同路人

推行動po啊
［幫推上熱門］聽日721七個月 毋忘721

第五點 香港黃絲數量大幅減少

樓主五毛又想洗白

真係笑話

up

隨時係啲藍既整 將黃既放埋入去

佢藍㗎

份表邊個整？

點解藍list 唔加屎萊姆？
四川垃圾王 淘寶王

屌佢果幾隻字填乜落去都得架，貼出黎果個就真係無獨立思考

雖然今次有份反達 但係真係笑咗出黎

球迷直播室點解藍? 因為有袁文傑(TVB)?

依啲fake news係對家策略

小心對家玩野
好似之前黃色經濟圈都有大家樂份咁

Rock gor黃撚到金都畀人屈藍
整list嗰個如非智障就係對家啲人黎搞分化

rockgor最新條廣告片收錢推外國經典騙局呃細路入錢抽野 唔理藍定黃 呃人就係仆街 未unsub既快啲un 枉佢之前仲成日拍片踢爆XX乜乜柒柒

屌你老母 柒撚夠未

係
天琦同Gphone都係藍屍

，

情令眼淺了便情深

雖然個人認為Rock哥依條友好撚做作
但係佢邊忽藍

一見某某(人/文字/圖片)就習慣性地立刻支持/反對，遲早會患上'急性分析能力失智症'

無民智根本唔需要講民主

rock哥呃人錢ge
幫呃錢賭博網站賣廣告

真
迖狗深黃
黃撚過你老母臭閪入面箝狗精

唔係藍 但唔係咩好人
幾時先肯承認黃既其實都好撚多仆街同賤狗
但都唔係一有咩就屈藍

達狗係柒,唔係藍

藍list除名啦

不過唔駛放入黃list喇

偽黃姐
應該中立偏黃
但唔撚抵幫

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

推

理撚得佢黃定藍
佢最新條片promote呃錢網已經知佢on9

呢啲表有時真係得啖笑

一個po都冇開過又屈毛

Rock哥專登群埋藍絲再爆返佢哋啲料出嚟
一早表明立場啦 點解五毛講嘢成日咁多人信

達哥好明顯深藍扮黃
人地奶共既得利益者黎
你睇佢「關注事件」咁耐有冇講過「支持反送中」五個字？連自己黃定藍佢都唔敢講啦 係你班人on99
覺得佢係黃

佢潛入藍絲同何已完拍片

on9 list

其實真係唔介紹佢收支共錢拍片 但前題係佢要夠黃 好似大J咁 光復香港成日講 出錢又出力 食個沙律都湊到錢有影響力既黃絲YOUTUBER
夠黃而仲賺到支共錢 係佢本事 唔介意佢繼續賺鳩對家既錢 不過重點都係要"夠黃" 賺對家錢黎宣傳自己信念

其實佢最少有評論過2次黨鐵慘案，亦支持85罷工

有冇一刻諗過自己咁樣屈人深藍係好唔恰當，其他人賺過大陸錢依家一樣可以係有良知，點解唯獨林生唔得?

弱智達衛兵衝曬出嚟

亂咁話人藍真係痴晒線！醒少少啦！FC學識未呀！

On9

因為佢係牆邊草 初初成日講政治野 講到自己幾好幾好 8964次次出黎抽水 雨革打機直播最後都話自己永遠企係雞蛋果邊對抗高牆 去到2019 潛撚晒水 唔好話對抗高牆 直頭唔係企係你果邊 係FB IG失控屌人 自己玩死自己

ROCK哥天使假膠片我覺得做多左
之後就無再睇佢

點解我要信個表？

有可能

無錯 打手又多5毛又多唔明點解兒登仔唔識諗

On9 list

拉

其實紅左但收入减少左咪拍D廣告片，連仔接受唔到咪屈人

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

其實佢係咩新聞都講唔係單單講政治野

球迷直播室三個節目集集都抽政府水都叫藍

puah

真
抽獎同天使個2條片

push

玩膠屈示威者性愛天使都唔算?

佢住元朗 會唔會比鄉黑點相 要脅

根據youtube資料,.根本無咩人會睇到尾
全球都係一樣

一係泛粉 一係藍絲整

Rock哥俾人揼到入廠都話佢藍
痴撚線連登仔

懶人包係另類走腦行為

班人係咪淨係睇標題就話藍

事實上藍絲醒咗

屌那星，就黎要用火魔先係黃絲

認真rock哥唔係藍但而家變哂質
以前覺得佢好大膽成日踢爆人
而家賣埋啲垃圾廣告

on9

係我地蠢咗同懶咗
叫開花叫咗一個月
花呢？去咗邊？

運動已完？

Rock哥都藍？
咁牙達係咩

依家d人痴撚線
唔係聖人就係變質

佢之後有條片係sum入藍group
出度啲藍活動睇下有幾on9

藍你老母臭閪咩

佢摺左了

你老母臭閪 2014 雨傘你出咗世未？

Rock哥就點都唔藍架啦
但係唔係話唔比賣廣告 佢賣交友app其實無問題架
不過佢明明靠踢爆騙徒起家 但係佢e架幫啲網上老千集團賣廣告喎

唔知你係文盲定視力有問題
個標題都叫你睇到最後
4咁你自己有無睇到最後人地講咩先

佢含撚啦
呢單野之後佢從此收左皮

之前有班傻hi連登仔仲叫admin del呢張相
驚死佢地男神rock哥比人知真樣
依家佢唔撚敢出街添啦
咁大舊個樣陳煥仁咁
見到佢實屌柒佢
呃錢狗偽君子

點樣鬼法？？
解釋下啊柒頭

又批鬥人批夠未究竟

eeetv 大家睇完佢條道歉片仲覺得係藍咩?

咁同佢撐唔撐政府 撐唔撐警 有咩關係

黃藍除左立場仲要包其他野？

賣呃錢廣告架
叫埋佢老母去瀨我鞋底都得啦

我覺得你咁樣話人好鬼好鬼

陰謀論沒完沒了

請你俾資料/証據証明

同黃藍有咩關係？

rock哥黃架！ 係條天使片柒咗啫

藍就應該唔係藍
但就係on9仔
之前拍條片話藍絲同popo只係畀fake new洗腦
我哋應該要慢慢說服佢哋
但嗰陣已經發生哂721831新屋嶺

成班友係咪訓lun着左?理得佢立場,明知多細路睇佢d片仲賣依d廣告,抵佢比人屌

無關係架
反正畫家個弱智非禮慣犯你地都當同路人
黃就岩哂架啦手足啊嘛
你地d手手腳腳黎

警察殺人,濫捕又有咩證據? 你訓左幾耐,佢自己都知7左摺埋,仲有成班打手

分清楚啦😂 鬧都鬧得針對少少
佢呃人同佢係藍絲係兩回事黎

迖

連登仔：
rock 哥黃到金但戇鳩 所以割蓆
LMK 中立但靚仔係同路人

你話班狗殺人濫捕都有文宣
講晒成個經過啦

濫捕明明直播都出埋，
咁你姐係話立場假新聞姐
唔通你又話班狗濫捕係假？

黃同埋岩又係兩回事

佢做過咩事又影響佢立場？
正如杜生背景本身係亂到柒彩
咁無人會話佢藍絲

當然佢係黃就唔吊得佢咩
佢係黃但非禮人未一樣抵吊
但佢政治立場都同你一樣架

真 有時d野唔可以講笑
Rock果條片根本就衰on9 做野之前冇心思熟慮過
成日有d人叫人睇到最後咁就冇問題
咁如果冇問題

咁我開post全部都係屌柒你地黃屍狗 暴徒
最後加返一句 光復香港時代革命
係咪咁就代表冇問題

佢唔喺藍,亦唔會喺紅,但就好明顯喺偽君子

Rock哥唔係藍，佢係黃，但佢只不過係果條片衰on9姐

咁多人唔記得呢件事，仲話毋忘721

咁佢柒左同佢係未藍絲黃絲有咩關係？

可能你會分得清楚，
但好多連登仔成日講野唔分清楚
成日將吊佢同埋唔係黃絲混淆

其實吊佢吊得針對少少，
令其他人都可以提防啦

好似你講佢呃人
但你地話佢藍絲
人地淨係知道佢政治立場
如果佢呃人都係有能力繼續呃

整list條撚樣係咪on撚9
快啲出嚟跪地認錯

咁話佢變質就有待觀察啦 睇佢下條片會唔會道歉果啲囉
不過佢好似潛左水

俾人打到爆光
都可以俾班連登仔屈做藍絲
係咪遲d陳彥霖同周梓樂都俾你地班仆街屈成收錢自殺

所以我覺得佢係同路人 係上條片做得唔好囉

之前有做家長 都比人屈

講起rock哥就想知佢條警二代email下半part幾時出

咁針對佢呢點黎鬧未仲實際

佢人格有問題,分分鐘同陳怡一樣,黃藍是說不定,加上佢摺埋左,youtuber名單可剔除他

推呢個

用下你個屎忽諗下

宜家講黃藍youtube，如果唔睇政見睇乜呀，睇好唔好心地呀?

柒少陣啦

唔理佢藍定黃
但rock哥肯定係奸既

奸所以擺藍?

on9

天使條片

唔覺咩？

因為嗰條片就冇 subscribe佢 但唔代表佢係藍 兩回事嚟

呢個閪表真係咪撚再傳啦
分化狗整

佢俾人打完就變晒

分黃藍都已經夠哂戇鳩
所謂既分只係將果個人表露出黎既一小掫行為去無限放大

邊個整

佢應該係黃 但拍d片越來越古怪

佢講野係幾正路,但你成日hardsell真係令人反感,所以我估你應該係鬼王狙擊手,佢都冇乜人氣,唔使日日狙擊

條仆街賣抽獎廣告之後unsub左

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

李萬璣: 唔知中立定暗黃
連燈仔: 手足，同路人，唔好屌佢

Rock哥: 直擊721，滲透保皇清潔行動
連燈仔: 佢拍鳩廣告片，份人好奸，比人擺藍都抵死

你可以話佢仆街/戇鳩
但呢兩樣都唔代表佢係藍

其實敵人係賤種100, 呢d原本就存在嘅由尻得佢

佢係柒 但明顯唔係藍 將所有人話晒係藍對你有好處？

弱智真係唔好留言

一早已經講左唔好唔夠黃就定佢為藍絲
但到今日都大把人唔係咁諗
做錯一兩樣野/講錯左少少野就編佢係藍絲，做乜鳩

好撚多人都俾"中立仲衰過藍絲"呢句野影響左

blocked

呢條鬼王仆街黎架wo
溝女扮有錢 偷偷地配多條key上已經退租既物業上面扮自己私樓
又周圍撩女 迫女俾電話 俾人po上網屌柒佢

俾人cut 咗個尾瘋傳啦
完全唔知邊忽黃

佢咪鬼王本人囉

佢最撚慘係做到比人cut左個尾都唔覺得有問題先大撚鍋
所以我都唔知佢有心定無意
放返落觀察名單算

邊個on9整架，好心睇下人啲片先啦

鬼王黃定藍？

你試下比人打到爆缸，腦震盪，然後第二日繼續拍片比我睇，天才。

咁要問返
個list邊個整

ff x2046
又係cls

佢係黃都唔會支持
心地好撚差 + 仆街黎

youtube界朱經緯

On9咪on9囉

改好佢，下次小心，唔該

比人打就黃？

開台屌共狗四川大地震貪污嗰陣你睇台未阿？冇講支持反送中就叫藍 咁天琦入左冊夠冇講支持反送中喇 咁天琦係咪藍阿？

唔好意思借個位

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

P牌開post求幫推

屌自己人就大大聲 話要人就坐喺屋企

整懶人包果個本身都懶，真諷刺
不果Rock 哥都唔抵幫架啦，幫騙徒賣廣告

依家就係討論緊黃藍YouTuber , 咩野唔理藍唔藍

好似掉轉咗
佢係咩新聞都講單單唔講64同反送中

班連登仔而家係走火入魔 癡撚晒線㗎啦
黃嘅就要黃到完美 唔可以做錯少少事 每日都要扶阿婆過馬路 瘋狂捐錢 每日大大聲講光復香港
私生活要起底 有一件事睇唔過眼就係偽黃 唔可以賺錢 成個人生都要奉獻俾抗爭運動 要夠黃

屌何已完係假掃地做show wo

其實可唔可以真係藍嘅先擺上去
你擺達哥個d有鬼用咩

呢個鬼王都on99

達哥係柒姐，公關災難，處理得好差成件事
但唔覺得佢係藍

我同意達哥今次真係好撚柒 抵死嘅不過都未至於叫藍啊嘛

弱智仔
小朋友建議你去check下iq
睇下過唔過50

鬼王偷呃拐騙都仲有人share 用下腦啦

呢個鬼王仲on9過rock哥

Push

成件事好撚odd，有啲求救訊號feel，不過咁講又可能會俾人當死忠打手

咁你參唔參透到有咩hidden message?

雖然我都覺得佢拍呢條片係好撚奇怪，啲語氣好撚曲，但有啲小學雞中學雞睇完真係可能on99走去貨

第6 係衰戇鳩 形象唔討好 成個青山走犯咁

無爭議
藍絲達哥

老實講rock哥果次真係玩火佢個title真係好易燃，隨便搵個懶人包裡面剪下剪下夠曬玩架啦

不過有睇開都知道佢偏黃希望佢唔好咁快中槍死

其實都好多豬隊友

鬼王唔係好人，但睇完呢條片都知呢個rock 哥都係仆街黎

好多傻9 冇睇最新果段呃錢APP 廣告片
P.S.: 一早知rock哥唔係好人, 又叫雞又撈倫敦金

話時話點解Rock哥咁耐都冇出新片？？

屎萊姆拍咁多淘寶 又歌頌大陸
都入得黃list

佢條撚屌上水未